Tvb news 日日黑奴新聞

美國事你咁撚關心

要洗d廢老腦
美國就係邪惡
如果有校園鎗擊案
佢肯定日報夜報